拍緊拖但仲係會諗起以前一個曖昧過嘅男仔

同男朋友一齊咗差唔多一年 但時不時會好掛住一個以前曖昧咗一段時間嘅男仔 咁樣係咪好仆街有冇乜方法可以完全忘記嗰一個男仔

咁點解之前唔一齊

忘記而家個男友可能易啲

得不到多麼好 當得到不知怎算好

因為我哋大家都A0 就算明知大家都有feel 但冇勇氣講出口

我做唔到 佢對我好好 同時我都好愛佢

都真嘅 可能事實未必同幻想之中一樣咁美好

幻想係美麗 現實係殘酷
可能你明知對方好多缺點 明知一齊唔會開心
但係都係想不顧一切同佢一齊

SP

嗯 可能一齊咗之後又會係另一個樣

唔想hurt到現任

唔知咪唔hurt

佢有冇表白

你現任起你地曖昧緊追你？

臭

雞

我同你一模一樣......男朋友對我好過之前果個曖昧對象好多，但係我都係時不時諗起曖昧對。有同男朋友講過呢個問題，佢話係正常，只要我最愛佢就得......

紙包唔住火 總有一日會發現

同病相連嘅朋友

冇 但係佢喺我出咗pool幾多月之後 就約咗佢啲中同(我同佢啲common frd)出嚟飲酒喺度呻 覺得後悔當初冇講出口 佢啲fd打電話同我講 叫我去睇吓佢 但我覺得係時候要放低 所以拒絕左 冇去搵佢講清楚 因為我好驚自己一見翻佢就會沉翻船

我覺得唔需要刻意去忘記嘅，每個人都有自己嘅往事。
可以的話坦誠同男朋友講下自己嘅感覺啦～
坦誠係維繫一段關係入面好重要。

我都有一個曖昧左好耐但最後無窒而終嘅對象。可能就係無一齊到，先至有個好美好嘅回憶。幻想點都係美好嘅…

咁其實你都有決定呀
我諗你個決定除左唔想自己翻船
都係唔想再比希望佢呀
咁你既諗返以前既曖昧其實都無問題呀
都係一段回憶者

現任追我嘅時間的確同我哋曖昧嘅時間有少少overlap咗 佢話有啲灰同覺得無機 因為嗰時我主要focus咗係c緊嗰個人度 之後現任喺我啱啱嘗試放低之後一個月度同我表白

真係同另一半坦承會好啲咩
佢會唔會有條刺係度咖

唉 但係咁樣總係覺得自己好對唔住佢 因為明明同緊佢一齊 但又會好犯賤咁諗翻起一個純粹曖昧過嘅對象 感覺自己唔夠愛佢咁 雖然知道自己唔係唔愛現任 但係總係覺得自己唔配有一個咁好嘅男朋友

但係呢啲嘢真係控制唔到 始終自身感覺係最真實 冇計 感情真係好難完全放得低

圍爐

又真 可能一齊咗又會為自己留低多一道傷疤 始終冇一齊過 都唔會知道結果會唔會係幻想之中咁美好

唯有係咁啦 有啲人可能注定左只會係人生中嘅過客

唯有盡自己最大努力去愛現任 俾多啲安全感佢 同佢幸福落去

就係因為咁 我哋更加應該珍惜擁有緊嘅嘢

問題係 我同現任已經太多大問題行唔到落去
只係大家都唔叫分 唔想做醜人

真係好頹 覺得當初揀錯做錯決定

我覺得你自己嘅感受係最重要 如果你對追緊你依一個男仔有好感 覺得有發展空間 就去馬啦 時間的確會沖淡一切 冇人想做一個停滯不前嘅人 就算留戀都已經冇意義 希望你唔會做一個會令自己後悔嘅決定

咁有冇嘗試彈出嚟講同去解決先

如果係咁 真係可以試吓 性格方面 相信佢夠愛你嘅一齊願意為你改

咁多問題嘅你地一齊咗幾耐

一年幾

已經頂唔順
我都知唔可以拖落去
自己都過唔到自己

會唔會嘗試吓一齊去啲回憶地 重拾下熱戀期嗰陣嘅sweet 再大家坐低心平氣和咁傾吓 因為一齊咗年幾真係好唔容易 除非你已經覺得冇晒希望 咁就最好早走早着 唔好令自己辛苦咁耐

樓主垃圾

可以比機會自己一試

樓主因為滿足唔到自己既情感需要 (例如男朋友對你的愛不足夠) 所以就想以其他途徑穫得更多 於是就思念以前既對象?

會諗返起往事好正常
但仲鍾意同掛住之前嗰個先係問題

我都覺得自己好衰 正仆街

我想個翻好自己 作為女朋友應該對現任好啲 唔應該再念舊 我一直都努力緊

佢對我好好 我冇覺得現任對我嘅愛唔足夠 但只不過未完全放低晒同嗰一個曖味對象之間嘅嘢 我會努力整頓翻自己 做好作為女朋友嘅角色

我明白 雖然我仲對佢有啲感覺 但係我好肯定我對現任嘅愛濃多多些

樓豬冇冇捻過同你曖昧嗰個斷捨離 姐係block WhatsApp ig個D 我之前對個ex都係咁 留戀未必係件好事

屌 唔係講笑 樓主我都係 仲要試過夢到以前曖昧過嗰個 但我明明唔鍾意佢

你唔想做衰人姐

咁而家現任知唔知佢既存在？
其實你無做錯過任何野架喎
所有野都係選擇
佢自己如果係咁既做乜一直唔表白？

你確定這就是愛嗎

我唔想逃避 我想尋求方法去解決

以為自己開po

知道 我有同現任講晒 但我依家想做嘅係諗辦法唔再掛住「佢」同埋全心全意咁愛現任

Exact7ly 身同感受

放得底係一件好難嘅事

我確定 因為我哋以前每一日都有傾有講 冇乜嘢大學唔知 會facetime打機溫書 由起身食早餐wtsapp到放學翻屋企 可以話係最開心嘅一段時間

未一齊過係覺得最好
可能你男朋友心裡都有幾個呢d人

其實唔係件大事者
你愈刻意忘記就愈忘記唔到
只要你多啲搵男友都係種方法黎

我都係啦 日日同一個女人做一樣既野 但你話我中唔中意佢？ 不，只係有點享受呢種有人陪既感覺

好喇

或者嗰陣時我同佢都淨係享愛曖昧嗰種感受同不明不白既關係？

無錯

真係得時間救到我地

Move on 好好愛惜現任

加油 一齊努力

其實你只係掛住當時嘅自己

可能係咁 嗰陣真心覺得日日都好開心 比起依家 以前的確開朗好多

竟然咁多人都係咁
逼自己唔好再諗呢個人，特登唔應佢message,然後冇contact幾個月。以為自己完全放低咗，但見到呢個po又諗返起佢。

以為自己開post好掛住個段時間嘅我同佢
好青春同好遺憾..有得返轉頭一定唔會再比自己錯過 留低遺憾

無架。

Exactly the same
但已經係好耐以前 過左三四年
我同而家男朋友一齊左三年都會好容易記起佢 因為好多野都太深刻
最近知佢拍拖了 有失落嘅感覺 但永遠祝福佢

都啱
記得第一次單獨出街搭巴士 佢就撳左我個頭落佢膊頭到
之後DSE考得唔好 約左出黎傾計
行行下我喊 佢突然攬住我
再有一次一見到面聽到我咳 即刻入左OK買喉糖俾我
可能你地覺得好小事 但已經夠我記一世
覺得拍多十次拖 都俾唔返呢D感覺我

我覺得記住唔等於你唔愛宜家嗰嗰
因為始終嗰part 都係你嘅回憶

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命𥚃

same
係唔想諗佢所以先同而家個個一齊
不過已成過去 再諗又點
不如好好珍惜而家個個

以前會 不過依家覺得男朋友好好多
其實可能我地只係忘記唔到當初個段曖昧既回憶啫
我明你 但我都係覺得珍惜現在比較好

如果要兩個揀一個，揀後者，如果你仲鐘意現任，唔會愛上新嗰個

呢d 野都好坦誠? 盞攪

因為得唔到你先成日諗姐
記住而家身邊果個先係你最要去愛既人就好

好仆街

貪心嘅話到最尾只會乜都冇

我都會咁
好少發夢見到現任
反而係ex同以前鍾意過既男仔多d
點解會咁既呢

其實唔使忘記，有時諗返啲回憶好正常，又唔係要一腳踏兩船

一入黎以為你係以前同我曖昧嗰個女仔添 啲條件中曬

其實我覺得無需刻意忘記丫
尼d都係曾經令人心動既回憶
心跳既感覺而加已經知道成為左過去
成為回憶既一部分
記得唔代表仲鍾意個ex或者其他男仔既
令人印象深刻既事 我哋會記得
都好正常姐

重點係你要確定自己係咪已經唔愛現任
覺得淡左 無feel囉

至於重友輕色既話
唯有好好同男朋友講
表達自己既想法
話佢知 你需要乜野喇

分手囉

巴
最近被分手，8個月左右
原因係佢由一開始其實仲掛住以前一個暗戀嘅男仔，肯應承我可能只係出於感動or衝動
我哋一齊個時佢只係基於女朋友角色既責任而去做相應嘅行為，可能根本冇鍾意過我

其實女仔拍拖個時係咪心入面可以收埋到其他人
投放左好多感情入去，唉

分手

一齊8個月先突然話掛住暗戀既人咁奇怪

佢話以為自己放得低但發覺唔得,同我一齊行街睇戲個時心底入面都仲會諗起個男仔,佢覺得對我唔fair所以分手,仲話kiss個啲其實佢一啲都唔enjoy

唉,初戀黎,搞到對愛情冇左信心,而家唔敢對人投入太多感情

唉....機會唔等人
我都好撚後悔做咩唔講

我都好撚後悔無表白呀
人地都咁明顯啦
我都仲唔咩都唔做
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

又真

其實已經冇聯絡差唔多成年 但都會有啲掛住 想知佢過成點 又唔敢問佢 因為驚自己會沉翻船

每個人嘅人生之中可能總會遇過一個「他」

其實大家都拍咗拖喺一件好事 大家都有一個新開始 感覺會容易啲放得低

Damn 我都覺得無聊拍幾多次拖都搵唔翻嗰種感覺 唉 就只能夠係一段刻骨銘心嘅回憶

好想你種感覺 同現任已經淡到翻到轉頭 就坦白講分手 比機會你個frd 如果你仲愛你現任 不如直接傾下之間嘅問題 一齊努力嘗試解決

講得好啱

真係同你好似 開頭有少少覺得當咗現任係備胎咁 想有情感寄託 但我慢慢已經努力忘記過去 想全心全意咁愛惜佢

吃不到的葡萄是酸的

有啲別係要坦誠
依件事坦嚟冇用之餘仲會hurt 到人

明白 我唔會令愛我嘅人失望 會努力忘記過去 唔令自己沉淪係回憶之中 全心全意愛現任

咁你覺得可以點做

可能有啲回憶太深刻同獨特 感覺又別緻 但係緊記佢哋只係你嘅過去 依家應該唔好再留戀於回憶之中 反而應該好好珍惜現任

有冇咩建議

係 我都會記住 因為曾經有個人對我好好
個刻真係以為自己係韓劇女主角
但終究大家都係冇勇氣講出口
成為咗彼此嘅過客

真 只不過係有啲內疚感 過咗差唔多成年 但係仲會偶然諗翻起

因為你對現任嘅愛唔及你ex同以前中意過嘅男仔

我相信又唔係個個女人都係咁嘅

因為你對現任嘅愛唔及對ex同以前鍾意過嘅男仔

唯有當買咗個教訓

告誡自己如果有下一次就唔好猶豫不決 去馬喇 唔好做會令自己後悔嘅決定

可能你早啲講個結局就會唔同哂

已經無下次啦

已經o緊？

唔係
只係識唔到人姐

最近都試過夢見幾次一個以前好鍾意嘅人，導致醒返都會突然諗起佢，會諗可能當時相處再多啲時間嘅話會有機會嘅
雖然係夢入面可以填補到自己嘅幻想
但係好清楚自己最愛係現任，嗰個男仔從來都只係想像而唔係真實，從來無得到過嘛，對佢嘅情緒亦都永遠再唔會滿足到，段回憶自然就會繼續有個位置留係度

同你處境一模一樣...有時真係好想睇下佢最近點，但諗到自己有男朋友，佢又好似有個好close 既女仔就算了。有啲唔甘心從來冇一齊過，但都係留返佢喺回憶算吧

未遇到啫 唔使咁絕望嘅

講得好啱 嗰段始終係一段令人難以忘懷嘅回憶

回憶往往只能懷念 move on愛惜現任先對得住自己

放棄左啦

我之前放唔低條ex 所以無同到佢一齊

我覺得唔洗太內疚既
又唔係想一腳踏兩船
偶然諗翻起都唔代表d咩

正常女朋友都唔會接到囉
就算知道佢地冇野
都唔會接受到個男朋友單獨同異性過夜

EXACTLY!!!明明個曖昧對象講大話呃我又唔知邊句真，但就係好犯賤咁周不時諗起佢，仲要忍唔住好直接咁同返男朋友講我又諗起個之前個曖昧對象... 我知自己唔應該咁同埋我覺得唔會再搵到個好似男朋友咁好ge人，但係就係控制唔到自己...都係覺得自己唔配有佢做男朋友。

其實同男朋友講呢個問題，我問佢覺得我算唔算精神出軌，佢介唔介意會唔會唔開心，佢話有少少介意同唔開心就一定，但係都知我控制唔到，同埋我只係單方面諗同有時會search下佢fb ig 咁，無做其他野佢都會明白同體諒，話始終係我ge記憶一部分，而人無可能完全無左曾經有過ge記憶。
佢次次講呢D我都會覺得好感動，更加覺得自己好衰同埋唔配

可惜已成過去